好想一睡不起

夢見你 對我黎講係一個惡夢 因為又會令我更清楚我地已經分左手

走 我沒有阻止理由

醒啦
人地覺得同你一齊先係惡夢